"Enter" = "進入";
"Downloading Content" = "下載內容";
"You may be prompted the following:" = "您可能會出現以下提示：";
"would like permission to track you across apps and websites owned by other companies" = "想允許跨其他公司所擁有的應用程序和網站追踪你";
"You do NOT have to select the option to track because it has no real benefit in gameplay, it is just used for analytics such as where you downloaded the game from." = "你不必選擇跟踪，因為它在遊戲沒有真正的好處的選項，它只是用於分析，例如你來自哪裡下載遊戲。";
"You will not need ANY external devices although a paper, writing utensil, a wrinkly brain, and access to internet can be very useful." = "您不需要雖然一紙任何外部設備，書寫用具，一皺大腦，並接入互聯網是非常有用的。";
"I'm going to be as transparent about the game as I possibly can because I know that this will build trust. This game utilizes many of the iPhone's capabilities, many of which require permission from you. All of these capabilities are used for gameplay ONLY and it is possible that the game may not progress without them." = "我要像透明的關於遊戲的，因為我可能可以，因為我知道，這將建立信任。此遊戲採用了許多iPhone的功能，其中有許多需要許可你。所有這些功能都用於遊戲僅是可能的遊戲可能沒有他們進步。";
"If you ever want to leave feedback or get stuck on a level, please don't hesitate to contact me! You can directly message me in the settings page or from the main chapter menu." = "如果你想留下反饋或卡住在一個水平，請不要猶豫與我聯繫！您可以直接給我發短信，在設置頁面，或從主章節菜單。";
"You can view this page in the settings tab at any time. Good luck, you will need it!" = "您可以隨時查看在設置標籤這個頁面。運氣好的話，你會需要它！";
"Things to note:" = "注意事項：";
"I hope you enjoy this game as much as I did making it!" = "我希望你喜歡這個遊戲，就像我沒做呢！";
"Vision Consolidated welcomes you to Project Mayhem" = "遠景綜合歡迎您到項目混亂";
"Greetings" = "問候";
"Version" = "版本";
"Settings" = "設置";
"Developer:" = "開發商：";
"Music:" = "音樂：";
"Buy Project Mayhem Merchandise" = "採購項目混亂商品";
"Better Hints" = "更好的提示";
"Purchase Hints for all levels" = "購買提示各級";
"Five Hints" = "提示五";
"Purchase Extra hints for 5 levels" = "購買額外的提示為5級";
"Volume:" = "體積：";
"NOTE: this slider only controls the relative volume of the background music, and will not affect the videos" = "注：此滑塊僅控制背景音樂的相對體積，並不會影響影片";
"Minimize Flashing:" = "最大限度地減少閃爍：";
"This option is prefered for photosensitive users and will minimize sudden flashing colors or lights" = "此選項是首選的感光用戶將最大限度地減少突發閃爍的顏色或燈光";
"For best experience, make sure haptics(Settings) Are on and that minimize flashing(above) is turned off." = "為了獲得最佳體驗，確保觸覺（設置）上，並最大限度地減少閃爍（上圖）被關閉。";
"Restore Purchases" = "恢復購買";
"Welcome Statement" = "秘書長致辭";
"Leave Feedback" = "留下反饋";
"Double Tap to Skip" = "槍王要跳過";
"Welcome" = "歡迎";
"Come back ASAP" = "回來盡快";
"Don't come back until I tell you to" = "不要回來，直到我告訴你";
"Leave" = "離開";
"good" = "好的";
"i'm glad you can follow commands" = "我很高興你能跟隨命令";
"now enter your name below" = "現在在下面輸入你的名字";
"Click here if you dare" = "如果你敢請點擊這裡";
"Submit" = "提交";
"Now Come Back" = "現在回來";
"Purchase an Extra Five Hints" = "購買一個額外的五提示";
"Unlockable Hints:" = "解開提示：";
"Purchased" = "購買";
"All Hints Unlocked" = "所有已解鎖提示";
"All hints have been unlocked." = "所有的線索都被解鎖。";
"Max Purchased" = "最大購買";
"Restore" = "恢復";
"Purchase Restore Complete." = "訂購：恢復已完成。";
"Okay" = "好的";
"Before I begin briefing you," = "在我開始簡報你，";
"make sure you can" = "確保你能";
"hear me" = "聽我說";
"Error" = "錯誤";
"Functionality of the application will not work if you are in a call, please disconnect the call to continue playing" = "該應用程序的功能將無法正常工作，如果你正在通話中，請掛斷電話，繼續打";
"Message From" = "從留言";
", I have an assignment for you. I know you’ve heard of Vision Consolidated’s new Intelligence Enhancement and Cognitive Treatment (INTELLECT). Internal sources say that the development of the service has been very unregulated. In fact, they called it" = "，我對你的任務。我知道你聽說過合併願景的新智力提高與認知治療（智力）的。內部人士稱，該服務的發展已經非常不受調控。事實上，他們把它稱為";
"Welcome to the Vision Consolidated Research and Development Division! We hope you have a pleasant experience working with us!" = "歡迎來到遠景綜合研究與發展司！我們希望你有一個愉快的經歷與我們合作！";
"Dear employees, I am pleased to announce that one week from today, we will revolutionize human nature with INTELLECT. Our scientists have been working for decades developing ‘Brane’, our custom programming language and integrating it with a human mind. Vision Consolidated will become the pioneer in Brain-Computer Interfaces (BCIs) and have an incredible impact on the future!" = "親愛的員工，我很高興一個星期宣布從今天起，我們將徹底改變人類本性與智力。我們的科學家已經工作了幾十年的發展“布朗康'，我們自定義的編程語言，並與人腦相集成。綜合願景將成為腦 - 機接口（景氣）的先驅和對未來一個令人難以置信的影響！";
"King" = "國王";
"Great work getting access within Vision! My name is Vickie and I am also a Defender. I will try to guide you through Vision’s systems to aid in your investigation. Vision has better security than most U.S. government agencies, but we have insider knowledge on how to bypass those hurdles. The director has briefed me on who you are and I must say, I'm quite a fan of yours, Brainchild. Anyway, I’ll let you get back to your mission. Just know that I will be monitoring you all the way through!" = "偉大的工作中得到視覺訪問！我的名字是薇琪和我也是一個後衛。我會盡量引導您視覺的系統，以幫助你的調查。視野比大多數美國政府機構更好的安全性，但我們對如何內幕知識繞過這些障礙。導演已經向我介紹你是誰，我必須說，我是你的相當多的粉絲，創意。總之，我會讓你回到你的使命。只知道，我會監督你一路過關斬將！";
"Nice!" = "好的！";
"You've found an easter egg! It's totally useless, just like me!" = "你已經找到了一個復活節彩蛋！這是完全無用的，就像我一樣！";
"Yay!" = "耶！";
"This is quite interesting. What does Neuschwanstein castle have to do with Project Mayhem? This was never reported in our security reports." = "這是很有趣的。什麼是新天鵝堡有項目混亂呢？這是從來沒有在我們的安全報告中。";
"From the darkness, comes the light" = "從黑暗中，來自光";
"Navigate" = "導航";
"Again, another location. First Neuschwanstein castle and now Burj Khalifa?" = "同樣，另一個位置。首先新天鵝堡，現在迪拜塔？";
"You might want to see this." = "您可能希望看到這一點。";
"I don’t remember there being a CEO before Yush, and there is also no historical record of" = "我不記得有被Yush前CEO，並且也沒有歷史記錄";
"We are detecting harsh radio waves around you. See if you have a device to visualize them. In regards to your health, you should be fine, I think, but be careful, we don’t know what is being transmitted." = "我們在你身邊的苛刻檢測無線電波。看看你是否有一個設備可視化。在問候你的健康，你應該罰款，我想，但要小心，我們不知道被什麼傳輸。";
"Sometimes we need to take a step back to get some perspective" = "有時我們需要後退一步來獲取一些觀點";
"Good work, Brainchild. You look to be very close to gaining access to Project Mayhem’s private servers. When you do, make sure to upload everything to a secure cloud. Victoria tells me you noticed a secret message in a meeting transcript. Murder? What does it mean? Did you notice anything else related to this?" = "良好的工作，創意。你看起來非常接近獲得訪問Project Mayhem的私人服務器。當你這樣做，確保一切上傳到一個安全的雲。維多利亞告訴我，你在會議副本中發現一個秘密消息。謀殺？這是什麼意思？你有沒有注意到任何其他與此有關？";
"We need to talk." = "我們需要談談。";
"Tell me where the third location is" = "告訴我其中第三位置";
"Well Done" = "做得好";
"Have fun living with what you just did ;)" = "有樂趣的生活與你只是做了;）";
"System Reset in" = "在系統復位";
"Happy death day" = "長逝日";
"Coming Soon" = "即將推出";
"Did you Enjoy" = "你喜歡";
"Please consider leaving a rating or review!" = "請考慮留下評分或評論！";
"Dismiss" = "解僱";
"Leave Star Rating on App Store" = "在App Store的休假星級";
"Leave Review on App Store" = "發表評論上的App Store";
"Leave Feedback to Developer" = "離開反饋給開發者";
"Credits" = "積分";
"Developer" = "開發人員";
"Vision Consolidated thanks you for playing Project Mayhem" = "遠景綜合感謝你玩項目混亂";
"Music By" = "音樂通過";
"Those who thrive in Mayhem, are the silent rulers of all" = "這些誰在混亂興旺，都是無聲的統治者";
"Review on App Store" = "回顧上的App Store";
"Buy Our Merchandise" = "購買我們的商品";
"We have Project Mayhem hoodies, shirts, masks, and more! Tap the picture below to Check it out!" = "我們有項目混亂帽衫，襯衫，面具，以及更多！點擊下面的圖片檢查出來！";
"Hint" = "暗示";
"Close" = "關閉";
"Stuck?" = "卡住？";
"Purchase hints" = "購買提示";
"Choose which hints you would like to purchase" = "選擇您想購買它的提示";
"All Hints" = "所有提示";
"Five Hints" = "提示五";
"Cancel" = "取消";
"If you are seeing this, message me. This message should not appear." = "如果你看到這個，給我發短信。應該不會出現此消息。";
"Error: Max Purchase Count" = "錯誤：最大購買次數";
"Tap here to unlock a second and more helpful hint." = "點擊這裡解鎖第二個，更有益的提示。";
"Tap here if you would like to use one of your remaining hints" = "點擊這裡，如果你想使用剩下的線索之一";
"Hints remaining:" = "剩下的提示：";
"Yes" = "是的";
"No" = "不";
"Are you sure?" = "你確定嗎？";
"Are you sure you would like to see a hint?" = "你確定你想看到一個提示？";
"Save" = "保存";
"Share" = "分享";
"Attach Media" = "附著介質";
"What would you like to attach?" = "你要什麼附？";
"Camera" = "相機";
"Oh no!" = "不好了！";
"It seems that this device cannot access the camera" = "看來，這個設備不能訪問攝像機";
"Photo Library" = "圖片庫";
"URL message" = "URL消息";
"Photo Message" = "相片留言";
"Video Message" = "視頻信息";
"URL" = "網址";
"Could not save video:" = "無法保存視頻：";
"The photo was unable to be sent. The problem could be your network connection." = "這張照片是無法發送。這個問題可能是您的網絡連接。";
"The video was unable to be sent. The problem could be your network connection." = "視頻無法發送。這個問題可能是您的網絡連接。";
"Please check your internet connection! You will not be able to send or recieve messages without internet" = "請檢查您的網絡連接！您將無法在沒有互聯網發送或收到消息";
"URL Message" = "URL信息";
"Comments? Questions? Message me here!" = "註釋？問題？消息我在這裡！";
"Make sure you have push notifications enabled to get notifications for replies!" = "請確保您有推送通知啟用獲得答复的通知！";
"Leave what?" = "留下什麼？";
"How could you make sure that you can hear everything?" = "你怎麼能確保你能聽到的一切？";
"Tappity tap" = "Tappity自來水";
"Move your phone a bit. Just kidding, a lot." = "將您的手機一點。只是在開玩笑，很多。";
"do re mi fa so laaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa" = "辦复ㄙ所以laaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa";
"Also, Nice ;)" = "此外，尼斯;）";
"It seems that you have Microphone permissions turned off. This level requires the microphone to pass. However, if you're adamant or if this does not apply to you, then contact me and I will sort things out." = "看來你有麥克風權限關閉。這個級別需要麥克風傳遞。但是，如果你是堅定的，或者這並不適用於您，請聯繫我，我會理清頭緒。";
"Seems like this is a coded message!" = "看起來這是一個編碼的消息！";
"Rule number 1: have patience. Rule number 2: have good memory skills. Rule number 3: see what happens when you tap (r1,c2)." = "原則之一：要有耐心。原則之二：有良好的記憶力。規則3號：看到當你點擊（R1，C2）會發生什麼。";
"What's that on the top right?" = "那是什麼右上方？";
"These are not just some random characters! Have you ever heard of 🐷🖊️ Cipher?" = "這些都不是只是一些隨機字符！你聽說過🐷🖊️密碼的？";
"I wonder what I could do with a QR code, once it is aligned" = "我不知道我可以用一個QR碼事，一旦對齊";
"Maybe the morse code at the top and the coordinates at the bottom have some sort of relationship." = "也許在頂部的莫爾斯電碼，並在底部的坐標有某種關係。";
"Great works from a great man, who indeed has a name!" = "從一個偉大的人，誰確實有一個名字偉大的作品！";
"Battery, battery, battery. It bugs me that the battery isn't completely full" = "電池，電池，電池。它的錯誤我認為電池不完全充滿";
"Roses are red, violets are blue, I'm pretty sure that this is a date. What are you supposed to do?" = "玫瑰是紅色的，紫羅蘭是藍色的，我敢肯定，這是一個日期。什麼是你該怎麼辦？";
"Is there a way to change the size of text?" = "有沒有辦法來改變文字的大小？";
"Dude c'mon. The text on the screen IS the hint" = "多德來吧。屏幕上的文字提示";
"Earthquake simulator?" = "地震模擬器？";
"Earthquake simulator?: Look for the red" = "地震模擬器？：外觀為紅色";
"As the Curtain Rose, the people cheered and the bootleggers took Pictures." = "幕一拉開，人們歡呼和走私犯合影留念。";
"When I am black, I am actually white. When I am white, I am actually black. What am I?" = "當我是黑人，我是真正的白人。當我白，我其實黑色。我是什麼？";
"The answer is not in this level. Look closely 👁️" = "答案是不是在這個水平。仔細一看👁️";
"Maybe it's best if you go home." = "也許這是最好的，如果你回家。";
"If you were on the phone and could not hear the other person on speaker, what would you do?" = "如果你在手機上，不能聽到揚聲器的其他人，你會怎麼辦？";
"Tap the little circles simultaneously." = "同時點擊小圓圈。";
"Stright lines, fast movements, phone flat." = "挺直的線條，快速移動，手機持平。";
"is known as a musical note and has different pitches. Remember, nothing is off limits!" = "被稱為一個音符，並有不同的音高。請記住，沒有什麼是禁止入內！";
"Morse code, isn't it? Let's see what the internet can do for you." = "莫爾斯電碼，是不是？讓我們來看看，互聯網能為你做什麼。";
"I suggest writing down a grid and tapping around to see what happens." = "我建議寫下來網格和攻絲四周，看看會發生什麼。";
"I wonder what happens if we look for the app settings?" = "我在想，如果我們尋找的應用程序設置會發生什麼？";
"Use your resources to decode this message" = "使用你的資源來解碼此消息";
"Scan the QR code and see what pops up." = "掃描QR碼，看看彈出。";
"The coordinates at the bottom correspond to the location of a character in the letter. The second part to the morse code is as follows:" = "在底部對應於字母字符的位置坐標。第二部分的莫爾斯電碼如下：";
"Say the name of the playright!" = "說的智樂的名字！";
"Let's fill that battery." = "接下來讓我們看看該電池。";
"Maybe we can travel back in time." = "也許我們可以倒轉時間。";
"It's possible that there is a setting to change the general size of fonts?" = "這有可能是有改變字體的大小一般設置？";
"You gotta physically move back" = "你得身體回遷";
"Let's undo." = "讓我們撤消。";
"Let's keep undoing and see what the red letters spell out." = "讓我們保持撤消，看看紅色的字母拼出來。";
"a=swipe" = "一個滑動=";
"b=right" = "B =右";
"c=down" = "C =向下";
"-(a*(-b)*c)/b" = " - （A *（ -  B）* C）/ B";
"Make sure you make the SMART move." = "請確保您做出明智的舉動。";
"There are 15 hidden letters in the levels prior." = "有之前的水平15隱藏的信件。";
"Please advise" = "請指教";
"This name conflicts with the name you gave before:" = "此名稱與你之前給了名稱衝突：";
"Welcome to Project Mayhem," = "歡迎光臨項目混亂，";
"You must enter your name in the provided field. Otherwise, I cannot trust you." = "您必須在提供的字段中輸入您的姓名。否則，我不能相信你。";
"Level Skip Notification" = "級別省略通知";
"Thanks for making my life easier" = "感謝您使我的生活更輕鬆";
"Get in a blue box and get your timey wimey on." = "獲得在一個藍色的盒子，讓你在timey wimey。";
"Sounds pretty sinister to me. We need you to investigate the company and see if there is anything to worry about. This could be your biggest case as a Defender, if Vision Consolidated is not what we think it is. You’ve been given employee access to their facilities, but make sure to stay under the radar. Good luck, Brainchild." = "聽起來很陰險給我。我們需要您調查公司，看看是否有什麼後顧之憂。這可能是你最大的情況下，作為一名後衛，如果視覺合併是不是我們認為它是。你已經給他們的設施員工訪問，但在雷達下確保住宿。祝你好運，創意。";
"boss" = "老闆";
"ever existing" = "以往存在的";
"Reduce Motion:" = "減少運動：";
"This option will reduce any gyroscopic motion animations" = "此選項將減少任何陀螺儀運動動畫";
"Tap to view Hint!" = "點擊查看提示！";
"This may take a few minutes" = "這可能需要幾分鐘的時間";
"For some reason, the files for this chapter are corrupted. A fix has been deployed, but make sure your internet connection is stable. Please stay on the app and retry entering the chapter in a few minutes. If the problem persists, contact me through the chat." = "出於某種原因，本章的文件已損壞。修復已部署，但確保您的Internet連接穩定。請留在應用程序上並重試在幾分鐘內輸入章節。如果問題仍然存在，請通過聊天聯繫我。";
"It seems that you do not have stable network connection for downloading this game's content. To proceed, please connect to an internet network." = "似乎您沒有穩定的網絡連接來下載此遊戲的內容。要繼續，請連接到互聯網網絡。";
"Language:" = "語：";
"Set your language preference" = "設置您的語言偏好";
"Arabic" = "阿拉伯";
"Catalan" = "加泰羅尼亞州";
"Chinese (Simplified)" = "簡體中文）";
"Chinese (Traditional)" = "中國傳統的）";
"Croatian" = "克羅地亞語";
"Czech" = "捷克語";
"Danish" = "丹麥語";
"Dutch" = "荷蘭人";
"English" = "英語";
"Finnish" = "芬蘭";
"French" = "法語";
"German" = "德語";
"Greek" = "希臘語";
"Hebrew" = "希伯來書";
"Hindi" = "印地語";
"Hungarian" = "匈牙利";
"Indonesian" = "印度尼西亞";
"Italian" = "意大利人";
"Japanese" = "日本人";
"Korean" = "韓國人";
"Malay" = "馬來語";
"Norwegian" = "挪威";
"Polish" = "拋光";
"Portuguese" = "葡萄牙語";
"Romanian" = "羅馬尼亞語";
"Russian" = "俄語";
"Slovak" = "斯洛伐克";
"Spanish" = "西班牙語";
"Swedish" = "瑞典";
"Thai" = "泰國";
"Turkish" = "土耳其";
"Ukranian" = "烏克蘭";
"Vietnamese" = "越南語";
